柯南邊件案件令你好深刻？

盔甲殺人、山莊繃帶男、食咖哩吊頸、電影菲林殺人、甲子園放炸彈

佢前期d兇案畫面好正

魔術列車殺人事件

圖書館殺人事件

天狗

騎劫

有條友比人輪住爆頭

細個睇真係心寒

係咪用啤牌殺人個個

佢老母離家出走個集

金田一好睇啲

死人個集

地獄傀儡師

月光殺人事件
睇住兇手自殺

烏取蜘蛛之家
語言不通嘅悲劇

細個睇個陣已經估到個肥仔放個頭係件衫入面
因為自己都係咁偷偷地帶gb返學校玩
所以好深刻

我記得細個睇有一集係話有個人游水選手
然後唔知有一日點解跳水自殺定係咩
但係個屍體係戴住泳帽跳水
有冇人有印象

成班細路偷入圖書館查案？

圖書館個集真係好恐怖

電梯殺人事件 細個睇好驚

唯一一個兇手自殺到個集
彈住琴燒死

緋色篇成個佈局都好高質

將屍體斬件，然後擺入堆書？

𨋢頂呀

救護車殺人事件
生果檔大屠殺
兩個都好深刻

最近翻睇緊
柯南真係好正

最深刻係: 鋼琴奏鳴曲「月光」殺人事件
最後救唔到個凶手

呢個我都好有印象，你一提我就諗起

係咪本身好瘦，特登用繃帶綁到自己好肥個四眼仔？

諗起細個睇柯南睇到唔夠膽瞓

擺個人頭係個肚度

nds有隻game 係金田一同柯南合作破案
動漫有冇呢個劇情

火車路軌炸彈
當時速低過某速度就會爆
利申 果集10幾年前

好似動畫有出過

月光曲

agger

電影版，開膛手傑克

月光，繃帶男，天狗
柯南啲案太易破 ，大部分唔會有太大印象
月光相對比較sad
繃帶男就比較恐怖
天狗就當時真係諗唔到

咁多個劇場版 依個真係最深刻

有
靠個住對面嘅畫家幅畫破案
因為跳得太完美

Agger 呢套最好睇

有集話個女人特登整容做城堡大屋老女人
為搵寶藏，最後話係夕 陽果集
個棋盤同秘道好有印象

唔係因為耳環發光咩

異人館村殺人事件

記得有一集係用jack the ripper 黎做故事既 電影黎（好似係

前度男朋友換左髮型，所以就殺死佢既髮型師殺人事件

我都玩過

1200萬人質事件

有冇推介list
好想睇番
我比較中意佢尋人個類
咩留message 搵到佢個d

月亮 星星 太陽的秘密
個屋主比人困左係頂樓
柯南班人去解呢個屋迷
好有神秘氣氛
個時好中意睇
信和買dvd set 一口氣狂睇咁多集
估唔到而家1000集都黎

唔係金田一嘅咩

劇場版 水平線上的陰謀

電影復活蛋果集

貝克街的亡靈

印象以前睇過一集係話咩有個後生女一直扮緊佢阿婆 跟住殺左人
隻腳好似係屈左一節咁行
有冇人記得

洗衣店女職員嗰集
個職員俾個c9用衣架掟之後就佈局殺個c9

最記得有一幕係
唔知邊個係落地玻璃見到個兇手吊落黎
嚇到我

人魚傳說
睇平和放閃

無，乜柯南係睇案件嘅咩？唔係睇感情線既咩？

赤壁

蒸氣浴室
柯南睇晒灰原同步美全相

柯南變番新一 檢察官果集 第10冊

果集好感動

天狗係邊集?

第21冊

我都係個個瘦仔放人頭落肚個個 好恐怖

呢集好撚sad 搞咁多野

條屍係lift頂
擺入堆書入面既係白粉

點解月光曲好似咁經典
其實個殺人手法好似好平常!?
但係我到而家仲記得係淺井誠實呢個名字

因為係偽娘

每次變番新一嘅case都唔差
仲有平次果堆

覺得早期個啲畫風配樂劇情陰暗啲，人物陰影位濃啲 同個劇情多啲轉折位

以家科技先進左，玩好多構圖同3d顏色野，劇情好似要撞彩先好似會恐怖同緊湊啲. 色彩太豐富同個配樂太Chill.

近期最回味個個都係列車殺人系列.

除左呢集仲有邊d

你睇動畫多?

劇場版 引爆摩天樓?

SHINE個度真係睇到喊

btw就就嚟入1000話大長篇
好撚期待

印象中唔計OVA同劇場版嘅有
危命的復活，殺人犯工藤新一，福爾摩斯的啟示錄

殺人犯工藤新一太on9，真係有可能整到一模一樣？

細個睇勁撚恐怖

有95%以上都係On9，無可能實現到加弱智推理。

應該係用水壓沖走所有證物個集
注水升到可以空中吊人頸咁

其實係咪參巧speed

有一集係講個犯人係小五郎個舊朋友定情人，小五郎靠自己就搵到佢係犯人，仲好型咁勸佢自首

有個繃帶男 肢解完一個女人將個頭塞係肚扮肥仔。真係童年陰影

山莊繃帶係咪最初期唔知第幾十集個個？講其實個肥仔收埋左啲繃帶同兇器係身個個？
個時小一定小二睇好撚驚

哦 柔道打table tennis果集

第一次睇漫畫就係呢個case 都成20年前

山莊果套真係好正，細路果陣係買碟睇 有埋配音
而家果D都偏悶，係間唔中先有好野 詛咒的面具都唔錯
仲有 625,626 果套手術室都幾好
近排down返哂睇

仲有八百幾集果套腹語師

係咪酒店追思會果單
印象中好似比琴酒射到傷哂 好慘

年幾前一次過down晒800幾900集而家得返線上搵唔到有得down

Lan線殺人事件

得百度網盤有

屌，係咪shine睇左做去死
On9到震

美術館殺人事件
細個睇
個死法令我發惡夢

記得有集係個井到吊左條屍上黎 嚇撚到宜家都驚緊

死ね

唔記得，可唔可以講下

btw蠟象館係柯南定金田一

呢個都ok 細細個睇好正

其實佢一開始新一個過山車殺人都幾經典

金田一

金田一識睇係睇真人版 幾嚇人下 特登整d嚇人鏡頭出黎

最印象深刻係雪夜叉殺人 個雪夜叉個樣

第二就係學園七不思議

天草寶藏殺人事件

係咪館長著盔甲斬死個商人？

電影版 兇手每出一張啤牌 個名有個個數字既人就死
KQJ10 987654321 咁落
最後係柯車道一

係

睇黎山莊繃帶男真係好多人嘅童年陰影

最深刻一定就係俾人搞到我變左細粒

好唔開心

但係你可以成日走入女更衣室女澡堂同裝小蘭裸體喎

咸濕偵探仔

好多集劇場版都好高質，普通就同kid鬥果d。
最深刻就係有集柯南抱住灰原係架就爆既巴士入面衝出黎
型撚到
細個j到成地精

個畫家會畫對面大廈
係因為佢見到跳水嘅人跳得好完美
我記得好似果陣係兇手做事前採排
但兇手冇諗過連佢戴耳環嘅特徵都仔細畫埋出黎

第十四號獵物
毛利大叔為左救老婆而冇做差人

美術館

第唔知2,3冊有個荒廢左既城堡有個呀媽養住個長髮阿仔

步美被綁架都ok 第9冊

你地講緊動畫？
好多都冇印象
利申只睇漫畫+劇場版

睇漫畫多

呢單都無人提

月光曲殺人事件 細個睇勁驚 到而家我都好怕首歌 一聽到就諗番起啲畫面 好寒

動畫原創有集面具殺人事件
柯南入面詭計最勁又恐怖，居然冇人講

豪華客輪殺人事件
細個第一次睇就係呢集睇完啲死狀會發惡夢以前柯南都唔係細路睇嘅

椅南睇係好睇，不過啲劇情好誇張
係摩天輪射個波去直升機度整到故障

劇場版已經變咗動作片好耐

想睇高木同果個女警放閃要睇邊幾集

205,206,301,302,304,358,359,535,681-683,748,749,752
人地整理

撲克牌殺人事件

最記得圖書館打電話吊頸殺人
盔甲插穿喉嚨殺人

今晚睇睇先

邊集

你地講咩圖書館同繃帶殺人係邊集 想搵番

第5冊-10冊漫畫 上wiki自己對應番

小學館搵其他人畫嘅特別篇系列嘅其中一集

細個好鍾意佐滕

千葉果個青梅竹馬女警都唔差
唔知幾時先可以比佢兩個相認

金田一N雖則不及初代，但都改得幾好

薔薇十字館

個人覺得動畫「滿月的二元推理」同埋前果幾十集係柯南全盛期
真係睇得出作者有心機埋伏線, 當時主線同日常比例算均衡
第一次睇果陣真係有驚喜

十字館果度我估到點解要插支柱係肚

521-523 講有條友整容扮失憶對工藤新一復仇
超正

同埋本廳刑警xxxx果八套都係

動畫可以係邊到睇返？

一定係扮肥仔

記得一d零碎片段，會但唔記得係邊個故事

1）七個偵探被人邀請聚埋一齊，有小五郎，有個阿婆、仲有一男一女

2）有個人講講下野，被人扯甩左塊布，結果個頭係個喇叭

3）小蘭被人落迷藥昏迷左，柯南係咁諗兇手點樣係咁多隻杯之中，估到小蘭會選個隻杯而錯曬方向

4）柯南估緊兇手點樣處理碎左屍嘅屍體，答案係直接由垃圾糟掉落去，最記得佢地畫左個倒轉嘅人頭
仲要係一個女人瞪大雙眼，張大個口，披頭散髮

我記得1同2好似係同一個故事 但又好似唔係
3、4就獨立嘅
有無人記得？ 想睇返

第3個係第10冊漫畫一個富家千金既綁架殺人案

而集細個睇 好真實 超恐怖

滿月之夜
貝爾摩德正式出場

1）7個偵探扮互相殘殺 最後裝阿婆彈弓
3）好似係兇手其實整暈邊個都冇所謂

漫畫版奇怪的尋人事件好有印象
係灰原家姐同柯南第一同唯一一次相遇
動畫版要拉長嚟做夾硬加多集10億搶劫案

收埋個人頭係件大褸度果單

因為果陣動畫唔知佢家姐同主線有關 又有d野無講到 所以要整多集
因為咁樣所以漫畫裡面灰原出場遲左好多

岩岩睇左幾集依家好撚驚

服部平次知道柯南身份嗰集

即係柯南第一次變新一果集

唉以前tvb播集集追
好正
好想tvb買番黎播

好撚有共嗚 美術館嚇到賴屎…
誠實醫生 而家聽親月光都諗起殺人

又想問下 小五郎同佢老婆之間D集數 大家記唔記得邊集

服部平次唔係有次比柯南麻醉左黎破案先知道柯南身份咩

用條橋既倒影黎破案個集
貝克街的亡靈
不過覺得金田一同小q好彩啲

睇

貝克街最撚正
而家果D變哂動作片

808,809都有啲

捉住個人條頸
用把劍釘係牆上
以前柯南動畫既屍體仲要係唔合埋眼 真係童年陰影

咁先真，記錯自膠

你地有無人玩過nds隻名偵探柯南crossover 金田一果隻兩大名偵探的相逢？
以前玩覺得好正，玩到停唔到，一到玩好似一到睇緊劇場版咁好正

2個共處一室 邊個會死

我入坑嘅一集 細個超驚 但呢幾年嘅電影都麻麼 而家好多都唔記得講乜 好想煲返晒

謎一樣的乘客
睇得好肉緊 當時又未分清邊啲係黑色組織成員
未知醫生係假扮
仲以為朱迪老師係黑色組織一份子
到最後巴士就快爆炸
小衰仲坐係度等死
我都心急埋一份

btw成日覺得FBI班人好蠢…
小小推理能力都無 又容易洩漏機密
唔識控制情緒 咩都擺埋上面
全個FBI得秀一有用
不怕神一般的對手 只怕豬一樣的隊友

我最記得都係山莊繃帶 個窗口出面人頭個幕到而家仲記得 到而家都唔敢睇返

其實有冇人覺得GIN個腦分分鐘同新一差唔多水平

成個組織得佢同貝姐叫做醒d
其他人唔係臥底就係豬隊友

所以要用GIN配條弱智肥佬
成日大哥大哥咁叫

原來咁多人同我一樣 對將人頭收係肚果集咁有印象

動畫Rum就出場

呢個童年回憶
btw最撚大陰影都係山莊繃帶男

コナンヘンナコ

黑暗組織都差唔多
一係就臥底，一係就二五仔
再唔係就有vodka呢d豬隊友同貝姐幫返對面隊轉頭
難為曬Gin

好早期有一單好深刻, 細妹搶左家姐條仔, 家姐喺浴室用混合毒氣殺細妹
唔係咩特別大案件但細個睇深深感受到女人係幾咁陰毒

異次元的狙擊手 有冇人同我一樣覺得赤井秀一好型

不嬲都型

有冇人知毛利唔當差係邊集?

變咗lolicon

呢集又係on9到震，個兇手殺人動機係因為同班死者對福爾摩斯既意見唔一樣

呢單好無聊

vodka呢d咁忠心ge工具人邊到搵
成班都唔撚知邊到黎ge臥底
都未計貝姐呢個新一廚

咁佢兩個話哂都係貝姐嘅救命恩人

係漫畫人到睇 佢有996話但係由55幾話開始
卷就1-82卷 點睇好？未睇過好想睇

睇卷囉，btw推睇動畫， 因為d背景音樂好經典好熱血 雖然我睇漫畫多，但未睇過就睇動畫啦

但佢第82卷同又唔係同話一樣個啵

冇人講男爵殺人事件
個人覺得最好睇
講三棟樓 有一棟樓掉條屍落去剛好刺落水池中間

第8冊 ok啦

有一幕小五郎釣魚釣到自己部車
on9到仆街

劇場版頭5集都好鐘意 之黎愈出愈鳩

見你地咁講，想搵返黎睇
可唔可以俾個話數黎

咩嘢話數
唔知你要咩主題

動畫新一集領妹嘅身手勁到

睇單行本好似去到30放棄左

有玩 但最鍾意玩隻滑板小遊戲
細個玩初頭好驚 特別係金田一嗰邊成日得佢自己
印象中最終章用唔同主角結局會唔同

我都唔係好記得， 我玩果時有無8年前，好似結局一樣但玩2個角色係處理2邊唔同既線索？我印象最後佢地分開左一個係a地，一個係b地，繼續破同一單case(單case同a地同b地都有關連廢事處透） btw可能有記錯，太耐

睇左wiki了 大概知咩事
不過除左記得有分A地同B地之外基本上內容都唔記得哂

我都係，只係記得a地同b地，中間失哂憶

有時諗如果日日有得同柯南一齊闖，好似動漫畫面咁查案好正 但當我將果d幻想轉哂做現實真人畫面就不了

第一單過山車斬首
繃帶人
美術館
月光曲
小五郎同學會
早期真係好多經典

小五郎大發神威嗰集
其實我要好想睇到叔叔成才

世紀末的魔術師
咁正點解冇人講

世紀末的魔術師細個睇過
不過睇唔明
同埋張相真係好撚恐怖 撐到對眼咁大
到呢家都仲有陰影唔敢睇

我都差唔多2幾集 因為開始累贅

527?

山莊繃帶

仲有小五郎同學會，小蘭同柯南冲涼個1-2秒畫面

電影就撲克殺人最印象深刻

★新蘭廚中之廚-苦艾酒的秘密★

‧曾在紐約扮殺人犯被FBI追殺，在快摔死時被小蘭跟新一救了，從此成為新蘭廚
‧平常會稱呼新一/柯南為Cool Guy，小蘭為Angel
‧會在浴室洗手台內貼小蘭跟新一的正面照片
‧曾扮演醫生檢查過暈倒的小蘭跟感冒的柯南的身體
‧還在學園祭上的舞台劇上扮演騎士，想跟扮公主的小蘭演對角戲與假接吻戲
‧平常會監聽著毛利偵探事務所跟阿笠博士的家
‧身為一個閒雜人等殺無赦的冷血黑暗組織成員，卻總是對新一和小蘭甚至其家人們百般留情
‧琴酒想幹掉毛利小五郎跟柯南時，還一直說話袒護他們
‧怕波本不遵守不准加害小蘭根柯南的約定，連資料都不查就亂假扮個人入場
‧甚至曾在獵殺組織背叛者的任務中，優先選擇保護柯南跟小蘭
‧劇場版還曾主動提供過組織內的情報協助柯南
‧期待著新一/柯南能成為幹掉自己組織的"銀色子彈"
‧還不爽其他銀色子彈候補可能會跟新一搶功，積極參與有關獵殺其他銀色子彈後補-赤井秀一的任務
‧每次在柯南和小蘭身邊就會很鬆懈，最近甚至變裝成其他人了也懶得在柯南面前演戲了
‧公然對小蘭根柯南說「你們是我的寶貝」<---------------------------------------------------------------------NEW！！

真的沒有最廚，只有更廚

講個冷門啲嘅
每月一份禮物恐嚇事件
個男人怨念真係好大

2500萬全部付清？

人頭收係肚

香港灶底藏屍案

睇左 係幾屈 不過好硬膠

細個睇tvb
有集講柯南&少年偵探團係百貨公司走唔甩
仲順手破左個爆格組織,個渣lift姐姐係主謀
雖然無死人
但睇得好開心

後期都冇乜case特別有印象
而且殺人動機越黎越

睇完1-82卷就可以由873話開始
我呢排無野做都翻睇緊

畫風問題同自己年齡問題，細個果陣班死人樣真係嚇到人，而家d圖面打曬燈乜feel都冇

同睇十年前av好feel d道理一樣, 而家太高清

第一集 雲霄飛車殺人事件

我以為82卷完仲有幾百卷j...白開心

Quote wrong

記得有集有安室透份, 講對訂左婚嘅情侶原來係同父異母定唔知失散左嘅兄妹

話時話組織都唔知算失敗定成功, 可以比成堆FBI CIA 公安混晒入去, 但又捱到咁耐喎

其實貝姐同新一老母係舊識會唔會都係原因之一?

其實係成功,逼到咁多國家級組織混入去
但又未有間諜知道boss係邊個,又未解散佢地

最記得有集劇場版吹到人地fbi乜乜乜派間諜會比日本警方知

細個睇電視睇咗一集講：
係個桌球室度發現有個肥女人揸住個桌球死咗(但係係個蠟像黎)，結果係因為個肥女人揸住個桌球No.推斷到殺人犯。
但推斷完後有人大叫，發現個肥女人真人都係同樣死法，個個都以為之前推斷嗰個係兇手，但最後其實唔係。

有冇巴絲知道係邊集，睇返漫畫都搵唔返，好想知結局

多麻惠小姐

咁似金田一

霧天狗殺人事件

赤井假死果前跌咖啡原來都係伏筆黎
作者仲要記得 成三百集後拎返出黎講

主線慢慢拖係咁

可唔可以講多少少

其實我都唔好肯定係柯南定金田一黎

畫咗十幾年先話你知
其實灰原家姐死咗只不過係幾個月前嘅事
果下真係呆咗

金田一 蠟人形城殺人事件

屌佢 聖誕情人節呢d都過左幾次啦

唔該樓上既巴絲幫手
但唔係呢套
我睇既係電視播既動漫黎

有套劇場版馬沙同呀寶係摩天輪度打
笑左好耐